突發！懲罰祭發起12/12 12:12黃店熄燈行動！

【12/12 12：12 黃店熄燈行動 毋忘十二手足】

#save12 #save12hkyouths

12月12日，是十二港人被送中的第112日。在這一日的中午12時12分，我們發起「熄燈一分鐘」的集體行動，希望串連全港黃店，同時在這一分鐘關燈營業，以店舖當中的漆黑，提醒社會各界12港人現時的處境，並以集體行動向12港人及他們的家屬親友表示支持。顧客則可以選擇打開其手機的電筒功能，象徵為12港人在黑暗的囚禁中點燈。

三個多月過去，12港人仍然未有由家屬委託的律師代表，仍然處於無限期的秘密關押之中。有自稱代表律師的人聯繫家屬，卻拒絕透露任何的身份獲詳情。在12人被移送至檢察院的同時，12港人也很可能即將面對秘密審訊。

中共透過長期的信息封鎖，讓家屬、親友以致所有香港人都對事件發展不知情，意圖逐漸淡化12港人送中的事件。當社會各界不再高調關注，家屬失去社會的支持，12港人的處境只會更為惡劣。他們將長期被拘禁於中國大陸的黑獄之中，回家之日遙遙無期。

12港人被無限期秘密關押，社會不斷而高調的關注與聲量，是香港人營救他們，令他們能夠盡快獲釋的重要力量。我們希望，不同的黃店都能夠響應，透過大規模的行動，吸引媒體以致全球的關注。12月12日，12時12分，我們以集體熄燈行動，毋忘十二手足。

（黃店用）朗讀文案：
支持我們開發App👉
—————————————
#黃色經濟圈 #支持小店 #懲罰祭 #mee
MeWe 📣
FB📱
IG 📷
TG 📨

Ok

推

push

熄燈版

要熄燈了

Day107

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

#Bringthemback

Push

行動post，幫推。

熄燈點做生意！

唔做一分鐘啫

一隻

Tui

呢啲post 永遠都冇5毛幫手推

?

時間尚早

推save12

推左先

推
推推
推推
推推
推推

其實想問點解無左夜晚10點大叫

揀錯時間，12時都無客🤨

PISH

1分鐘真係無乜人當一回事

廁所熄埋燈？

唔知點解

係咪話送審緊？

20:23可能仲好

話呢個禮拜上庭

可能因為之前十點叫完 入邨拉人

乜

推！

lm

點拉，點知邊個

1212

不過應該唔關事 最後都冇拉到人
之前有啲區會突登落街嗌同聚

可以一試

好快

我覺得大叫好有幫助
又0成本

去幫襯

推推
［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

點解懲罰師個師係用支那話XI

一個blocked user都見唔到，證明冇一個係無辜

樣衰咗，原來基爾出咗post講
仲喺舊post嗰到貼咗出嚟添

冇錯

up

呢個真
不過會唔會比西客鬧

老闆自決啦

真係喎
五毛扮都廢事扮

你未遇到啫
之前我有時都會同班五毛講耶穌

屌，睇漏咗原來竟然有一個 （唔係你）

但出面啲冇用post次次都見到

多謝晒佢

最好入多啲嚟引戰，即刻長期置頂

佢哋一時時
一係就連續幾日有幾個入嚟扯貓尾
一係就一個五毛都唔入嚟

唔只熄燈 仲會捐12%營業額俾612

puah

D時間差D，
不如整個午市時段熄燈咪得

tui

熄得嗰一分鐘，反而唔係罷工。好黃

1212隻腳呀屌幾時陏到隻手

畀錯咗負皮 推一推

Pish

支持

P

認同

Jupp

wow push

Save 12

不如連登都喺1212 12:12 熄燈一分鐘呀。

1212隻腳呀

基巴今日咁晏

邊個天才諗嫁
中午熄燈都唔覺啦

想像到個畫面有幾靚

環保行動？

save 12

123

121212, 明唔明呀？！都話左係121212囉！

估下發起呢個行動嘅人會唔會睇到呢個post呀？

推一波

玩完膠未屌你老母，師承lunch 哥

屋企藍屍督灰

一個月幾次黃店cap水行動

影響做生意 彩鳩你都傻
善堂阿

閉氣12秒支持

大家今日RT左未

12121212

支持 推推推

save12

RT

yeah good gogogo

我推！

推

===========

[緊急!!]
尋找目擊者 - 周梓樂案

Support, mark低先

為熄而熄

good post push

Pushhhh

12月12日要去消費支持

==================

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

一齊上 twitter 推
======================

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

熄燈違反國安法

但......em... 唔太明顯...

但係有都係好！

會唔會太膠 呢次我真係推唔落

1212 係教車節